1.Html常用标签
	1. 常用块级标签
	
		h   : 标题
		p   : 段落
		div : 容器
		ul>li : 无序列表
		form : 表单 
		
	2. 常用行内标签
	
		a    : 超链接
		span : 小容器
		img  : 插入图 (宽高有效)
		input : 输入框,text/password/radio/checkbox/file/reset/button (宽高有效)
		label : 标签
		em : 斜体(强调语义)
		i : 斜体
		b : 粗体
		strong : 粗体(强调语义)
		
2. 常见标签属性		
	
	1.一般标签属性
		id : id标识
		style : 行内样式
		href : a超链接地址,link外链css路径
		src : 图片路径,script外链js路径
		alt : 图片替换文字
	
	2. 表单控件属性
		name : 控件名字
		type : 控件类型
		value : 控件值 
		outline : 轮廓
		
3. Css常用样式

	1. 实体化样式
	
		width : 宽
		height : 高
		background : 背景图片,背景位置,背景重复,背景颜色
		border : 边框宽度,边框样式,边框颜色
	
	2. 间距和位置样式
		
		padding : 内边距
		margin : 外边距
		float : 浮动
		position : 定位,relative/absolute/fixed/static
		left/right/top/bottom : 方向属性
		z-index : z轴层级
 
	3. 文字常用属性:
		
		color : 颜色
		font-size : 字体大小
		font-family : 字体
		font-weight : 字体加粗,normal/bold
		font-style : 文字是否倾斜,normal/italic
		font : 是否加粗 字号/行高 字体
		text-decoration : 字体修饰,none/underline
		text-indent : 文字首行缩进
		
		
	4. 居中样式:  ***
	
		行内/文本 水平垂直居中: (父元素添加)
			
			line-height : 行高等于高   .  垂直居中
			text-align : center 内容对齐方式  . 水平居中
			
		块级标签 : 水平居中: (自己添加) margin : 0 auto ;
				   垂直居中: (自己添加)  margin : xx 0; 
			
			
		行内块  水平居中: 父元素添加 text-align
			    垂直居中: 自己添加 margin : xx 0;
			
		所有标签水平垂直居中: (子绝父相)
		
			position定位 : 所有标签垂直水平居中
		
	
		
	5. 其他样式:
		list-style : 无序列表项目符号,none
		
		overflow : 溢出隐藏
			特性:检测自己大小,儿子大小,检测代码是否有问题.
				可以清除浮动产生的影响
				可以解决外边距塌陷问题	
		
		
		display : 模式转换,none/block/inline/inline-block
		
			float,绝对定位,固定定位,display:inline-block, 都可以模式转换为行内块.
		
		border-radius : 圆角边框
		opacity : 透明度
		
		
	
	
	
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		
		